如果你見過LE張圖 代表你已經老鳥

而家邊度有得玩返依隻game?
好懷念
以前亂咁擺，然後唔小心坐爆咗隻碟

機鋪啪啪啪嗰D機>?

以前係ps1玩
仲有搬一舊舊野落海做橋
同埋跳過啲球員飛剷射波入籠

好懷念
以前ps 成日玩
最記得係打拍子變爆炸頭

dl link 要用epsxe開

第三張係2代

最記得爆炸頭跳舞嗰個 永遠贏唔到

喔 喔喔 喔 喔喔喔喔喔 喔 喔喔

one two three four~燉~燉~櫈藤鄧

爆炸頭真係笑九死

有個game係忍住屎爬梯 又係好好笑

[/quote]

有玩頭個隻
以前電腦鋪10蚊1隻

PS1既拍拍機

其實哩啲鳩game好正

拍拍機真係好正

係日本人先寫得出呢D鳩game

綠枝上的紅鳥唱呀唱
以前K廠真係好用心做街機GAME
依家只係識手遊,課金

不過就算出,香港都好難玩到了

槌槌大作戰
2代好玩過3代

終～～～～～～了～～～～

到依家都唔撚識玩

槌槌
細個成日係表姐屋企玩

細個同阿哥家姐成日開黎玩

真。party game

多嗲不袋丫!!!!!! 喔!!!!!!!!!!!!!!!

屋企個ps1手掣因為咁撳爛咗兩隻

砌漢堡飽成功左真係好爽，玩到下意識拍完個制都唔知發生咩，只係聽到啪啪啪啪啪就砌好左，個fd仲係度慢慢睇

好撚正 到依家都記得個拍子

好想玩返 以前係買老翻碟玩

撳筆芯 Chok可樂 碰碰車撞人落街
好正

以前同FD玩好鬼激動

小學雞時玩過 係人地屋企

以前同啊哥玩笑到仆街

以前成家人一齊玩到we wa鬼叫

超懷念 真係老了

肥瘦大盜都好正 最近係日本街機又玩返

旺角新之城咪有囉
仲要唔係貴

有d大型機鋪好似都有
不過通常都係新型d

呢隻經典

1:49 咬炸彈先正

細個同fd係機鋪玩過
差唔多玩左舊幾水 好正

80後既玩意黎?

利申 90後未見過上面堆野

26:40射D人出去都好好笑

說明！！

ps1年代玩 勁正

好有童年回憶

啪啪機

無節奏感既我完全玩唔掂

我玩拍拍機最勁就係哩隻驚

細個鐘意玩推人地架車跌落街同chok可樂射上太空隻game

呀 仲有
說明

依個細個好鍾意玩

拍拍機都係街機正好多

以前成日同表哥表弟係ps1玩
次次撞到爆炸頭跳舞一定輸
而家係咪得返機鋪先可以玩返

日文盲既末日

00後表示未見過

綠 枝 上的紅鳥 唱啊唱

解說!!!

以前最鐘意同啊哥玩
最中意玩。車仔食星星個關

利申 90後

說明！！！！！！！！

同埋西裝友跳桶都好撚正

好神奇
入呢個po之前唔會有記憶自己玩過隻咁嘅game
但一入嚟見到啲圖就好肯定自己細個玩過
個感覺好似失咗憶 突然啲記憶一下子抽返曬出嚟咁
細個係講緊幼稚園應該

依隻我都好鐘意玩
記得可以執石油變成隻紫色既龍黎用

荃灣金禾機鋪仲有得玩

依家00後重有無呢種開心game同朋友一齊癲一齊笑？

荃灣 金禾有

90年巴玩過
好想再玩

enjoy le個第二集

點樣玩 求教

epsxe

雪Ming!!!!!!

究竟點玩

epsxe咩黎 唔識

比卡超

結果發表

好想玩返拍拍機啊

點解咁正既GAME PS 唔再出返

呢隻拆樓又係一流
但未試過爆到機
後面D 關勁難

我都想佢再出

有冇人玩過一隻掉石頭既game
ps1既 每個人都有唔同招

以前係德福成日玩

哇屌 隻老翻碟都已經唔知放左去邊鳥

00後應該連老翻碟都未買過

係咪Poy Poy / ポイッターズ・ポイント?
而家得閒仲會拎翻出黎玩

小學

老了

掉人落街最正

其實隻game真名叫咩
好懷念
如果係switch出返就正

小學去個fd屋企玩 好撚正

勁中意打拍子個個game d拍子仲記得

早兩年仲開到部PS1黎玩
唔知依家仲得唔得呢

窮撚未見過
正係玩過朋友既gameboy

套電影就黎上

係呀!!
細個成日去fd屋企玩 好似有d火箭定唔知咩既野?
d記憶零零碎碎記得唔多

俾冇ps1又想玩既人 可以喺windows/ios/android 玩到ps1既game
有手制更加好